{"id":133,"date":"2018-01-12T06:53:41","date_gmt":"2018-01-12T06:53:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.c.com\/?page_id=133"},"modified":"2022-02-22T12:09:51","modified_gmt":"2022-02-22T11:09:51","slug":"qui-sommes-nous","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.c.com\/qui-sommes-nous\/","title":{"rendered":"Qui sommes-nous"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=&#8221;none&#8221; overlay_opacity=&#8221;&#8221;][vc_column el_class=&#8221;text-center&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;50px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Nous menons la r\u00e9volution du cr\u00e9dit instantan\u00e9&#8221; font_container=&#8221;tag:h1|font_size:40px|text_align:center|color:%230d217a&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; el_class=&#8221;text-center&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;20px&#8221;][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][cms_fancybox_single fancy_style=&#8221;style-1&#8243; title_item=&#8221;Customizable modules&#8221; option_type=&#8221;option_image&#8221; border=&#8221;1&#8243; link=&#8221;url:%23|title:Read%20More||&#8221; image=&#8221;255&#8243;]Quisque in neque a quam euismod[\/cms_fancybox_single][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][cms_fancybox_single fancy_style=&#8221;style-1&#8243; title_item=&#8221;Convenient Site Creation&#8221; option_type=&#8221;option_image&#8221; border=&#8221;1&#8243; link=&#8221;url:%23|title:Read%20More||&#8221; image=&#8221;256&#8243;]Etiam dapibus odio nisl, quis[\/cms_fancybox_single][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][cms_fancybox_single fancy_style=&#8221;style-1&#8243; title_item=&#8221;Powerful Options Panel&#8221; option_type=&#8221;option_image&#8221; border=&#8221;1&#8243; link=&#8221;url:%23|title:Read%20More||&#8221; image=&#8221;257&#8243;]Etiam dapibus odio nisl, quis[\/cms_fancybox_single][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner css=&#8221;.vc_custom_1515747998861{margin-top: 30px !important;}&#8221;][vc_column_inner offset=&#8221;vc_col-lg-offset-2 vc_col-lg-8 vc_col-md-offset-2 vc_col-md-8&#8243;][vc_custom_heading text=&#8221;CREDILAS est une marque en France de CA Consumer Finance, filiale sp\u00e9cialis\u00e9e du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation de Cr\u00e9dit Agricole S.A.&#8221; font_container=&#8221;tag:h2|font_size:26px|text_align:left&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; el_class=&#8221;text-center&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner css=&#8221;.vc_custom_1515748055884{margin-top: 20px !important;}&#8221;][vc_column_inner][cms_button title=&#8221;CONTACTEZ-NOUS&#8221; btn_type_theme=&#8221;btn-theme-primary&#8221; size=&#8221;btn-lg&#8221; align=&#8221;center&#8221; button_block=&#8221;&#8221; border_radius=&#8221;5px&#8221; button_bg=&#8221;&#8221; add_icon=&#8221;&#8221; border_button_round=&#8221;&#8221; link=&#8221;url:https%3A%2F%2FCREDILAS.com%2Fcontactez-nous%2F|title:Read%20More&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=&#8221;100px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content&#8221; content_placement=&#8221;bottom&#8221; css_animation=&#8221;none&#8221; overlay_opacity=&#8221;&#8221; bg_fixed=&#8221;true&#8221; visible_overflow=&#8221;true&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1527697318653{background-image: url(https:\/\/www.c.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/bg1.jpg?id=2167) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-6 vc_col-md-6&#8243;][vc_single_image image=&#8221;273&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; style=&#8221;top-overlap&#8221; css_animation=&#8221;none&#8221;][\/vc_column][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-offset-0 vc_col-lg-4 vc_col-md-offset-0 vc_col-md-4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;60&#8243;][cms_custom_heading heading_style=&#8221;style4&#8243; show_icon=&#8221;&#8221; ttext-align=&#8221;text-left&#8221; tfont-weight=&#8221;900&#8243; small=&#8221;&#8221; title=&#8221;Cr\u00e9dit CREDILAS&#8221; tfont-size=&#8221;32px&#8221; tline-height=&#8221;40px&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1645614837332{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1645615215802{margin-bottom: 40px !important;}&#8221;]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.c.com\/\">CREDILAS<\/a> est un sp\u00e9cialiste du <a title=\"\" href=\"https:\/\/www.sofinco.fr\/lexique-credit\/credit-consommation.html\" data-hasqtip=\"4\">cr\u00e9dit \u00e0 la consommation<\/a> en dans le monde, qui vous accompagne au quotidien dans chacun de vos projets et vous propose une solution de financement adapt\u00e9e !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Professionnel des services de financements aux particuliers, <a href=\"https:\/\/www.c.com\/\">CREDILAS<\/a> est un leader fran\u00e7ais sur le march\u00e9 du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dans un souci constant d\u2019accompagnement des consommateurs dans leurs projets de vie, les conseillers experts en\u00a0<a title=\"Autres pr\u00eats\" href=\"https:\/\/www.sofinco.fr\/credit-pret.htm\" data-hasqtip=\"5\">cr\u00e9dit en ligne<\/a>\u00a0sont \u00e0 l\u2019\u00e9coute de vos besoins. Ils vous proposent des solutions adapt\u00e9es, en agence ou en ligne, en fonction des mensualit\u00e9s que vous aurez choisies.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Des services de pr\u00eats pour les particuliers<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pr\u00e9parez votre projet et d\u00e9couvrez toute notre gamme de produits et services financiers d\u00e9di\u00e9s \u00e0 vos besoins directement sur le site. Nous vous proposons des cr\u00e9dits adapt\u00e9s : des pr\u00eats affect\u00e9s (camping-car, bateau, etc.), mais aussi des offres de\u00a0<a title=\"\" href=\"https:\/\/www.c.com\/credit-social\/pret-personnel\/\" data-hasqtip=\"6\">pret personnel<\/a>\u00a0(auto, perso travaux,\u00a0<a href=\"https:\/\/www.c.com\/credit-social\/credit-auto\/\">moto<\/a>, caravane), des cr\u00e9dits renouvelables (le cr\u00e9dit renouvelable Agile) ou encore le regroupement de pr\u00eats.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8221;100&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css_animation=&#8221;none&#8221;][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;50&#8243;][cms_custom_heading heading_style=&#8221;style2&#8243; subtitle_default=&#8221;1&#8243; add_border=&#8221;&#8221; title=&#8221;Une responsabilit\u00e9 partag\u00e9e entre le pr\u00eateur et l&#8217;emprunteur&#8221; subtitle=&#8221;Une \u00e9quipe de professionnel&#8221;][vc_row_inner][vc_column_inner offset=&#8221;vc_col-lg-offset-2 vc_col-lg-8 vc_col-md-offset-2 vc_col-md-8&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Avec Nos Engagements, nous nous engageons envers nos clients tout au long de notre relation : de la souscription au remboursement de votre cr\u00e9dit, en passant par vos \u00e9ventuels changements de vie.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=&#8221;70px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; css_animation=&#8221;none&#8221;][vc_column][cms_team_carousel layout_mode=&#8221;layout1&#8243; bg_color=&#8221;rgba(0,0,0,0.8)&#8221; xsmall_items=&#8221;1&#8243; small_items=&#8221;2&#8243; medium_items=&#8221;3&#8243; large_items=&#8221;4&#8243; margin=&#8221;0&#8243; loop=&#8221;true&#8221; nav=&#8221;&#8221; dots=&#8221;&#8221; autoplay=&#8221;&#8221; autoheight=&#8221;&#8221; values=&#8221;%5B%7B%22image%22%3A%224170%22%2C%22name%22%3A%22Marie%20Renaudin%22%2C%22position%22%3A%22Managing%20Director%20France%22%2C%22link%22%3A%22url%3A%2523%7Ctitle%3ARead%2520More%7C%7C%22%2C%22title_progress%22%3A%22WordPress%20%2F%20Html%22%2C%22value_progress%22%3A%2270%22%2C%22value_suffix%22%3A%22%25%22%2C%22bg_progress%22%3A%22%23f5f5f5%22%2C%22color_progress%22%3A%22%23002952%22%2C%22height_progress%22%3A%228px%22%2C%22border_progress%22%3A%225px%22%2C%22options%22%3A%22%255B%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-facebook%2522%257D%252C%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-twitter%2522%257D%255D%22%2C%22share_link%22%3A%22%23%22%7D%2C%7B%22image%22%3A%224168%22%2C%22name%22%3A%22Geoffroy%20Guigou%22%2C%22position%22%3A%22Chief%20Operating%20Officer%22%2C%22link%22%3A%22url%3A%2523%7Ctitle%3ARead%2520More%7C%7C%22%2C%22title_progress%22%3A%22WordPress%20%2F%20Html%22%2C%22value_progress%22%3A%2270%22%2C%22value_suffix%22%3A%22%25%22%2C%22bg_progress%22%3A%22%23f5f5f5%22%2C%22color_progress%22%3A%22%23002952%22%2C%22height_progress%22%3A%228px%22%2C%22border_progress%22%3A%225px%22%2C%22options%22%3A%22%255B%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-facebook%2522%257D%252C%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-twitter%2522%257D%255D%22%2C%22share_link%22%3A%22%23%22%7D%2C%7B%22image%22%3A%224169%22%2C%22name%22%3A%22Vigdis%20Flaten%22%2C%22position%22%3A%22Chief%20People%20Officer%22%2C%22link%22%3A%22url%3A%2523%7Ctitle%3ARead%2520More%7C%7C%22%2C%22title_progress%22%3A%22WordPress%20%2F%20Html%22%2C%22value_progress%22%3A%2270%22%2C%22value_suffix%22%3A%22%25%22%2C%22bg_progress%22%3A%22%23f5f5f5%22%2C%22color_progress%22%3A%22%23002952%22%2C%22height_progress%22%3A%228px%22%2C%22border_progress%22%3A%225px%22%2C%22options%22%3A%22%255B%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-facebook%2522%257D%252C%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-twitter%2522%257D%255D%22%2C%22share_link%22%3A%22%23%22%7D%2C%7B%22image%22%3A%224164%22%2C%22name%22%3A%22Fran%C3%A7ois%20de%20Bodinat%22%2C%22position%22%3A%22Chief%20Product%20Officer%22%2C%22link%22%3A%22url%3A%2523%7Ctitle%3ARead%2520More%7C%7C%22%2C%22title_progress%22%3A%22WordPress%20%2F%20Html%22%2C%22value_progress%22%3A%2270%22%2C%22value_suffix%22%3A%22%25%22%2C%22bg_progress%22%3A%22%23f5f5f5%22%2C%22color_progress%22%3A%22%23002952%22%2C%22height_progress%22%3A%228px%22%2C%22border_progress%22%3A%225px%22%2C%22options%22%3A%22%255B%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-facebook%2522%257D%252C%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-twitter%2522%257D%255D%22%2C%22share_link%22%3A%22%23%22%7D%2C%7B%22image%22%3A%224167%22%2C%22name%22%3A%22Xavier%20Pierart%22%2C%22position%22%3A%22Chief%20Financial%20Officer%22%2C%22link%22%3A%22url%3A%2523%7Ctitle%3ARead%2520More%7C%7C%22%2C%22title_progress%22%3A%22WordPress%20%2F%20Html%22%2C%22value_progress%22%3A%2270%22%2C%22value_suffix%22%3A%22%25%22%2C%22bg_progress%22%3A%22%23f5f5f5%22%2C%22color_progress%22%3A%22%23002952%22%2C%22height_progress%22%3A%228px%22%2C%22border_progress%22%3A%225px%22%2C%22options%22%3A%22%255B%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-facebook%2522%257D%252C%257B%2522social_link%2522%253A%2522%2523%2522%252C%2522icon_class%2522%253A%2522fa%2520fa-twitter%2522%257D%255D%22%2C%22share_link%22%3A%22%23%22%7D%5D&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; css_animation=&#8221;none&#8221; overlay_opacity=&#8221;&#8221; visible_overflow=&#8221;true&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-offset-0 vc_col-lg-6 vc_col-md-offset-0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1523266301669{padding-top: 30px !important;padding-right: 15px !important;padding-bottom: 52px !important;padding-left: 15px !important;background-color: #f5f5f5 !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;60px&#8221;][vc_row_inner][vc_column_inner offset=&#8221;vc_col-lg-offset-1 vc_col-lg-10 vc_col-md-offset-1 vc_col-md-10&#8243;][vc_custom_heading text=&#8221;Nos engagements&#8221; font_container=&#8221;tag:h2|text_align:center&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1645620482145{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;][vc_column_text font_size=&#8221;15px&#8221; font_weight=&#8221;300&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1645621556631{margin-bottom: 40px !important;}&#8221;]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Engagement #1<br \/>\nConseiller et aider nos Clients \u00e0 bien d\u00e9cider,\u00a0c\u2019est smart.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour bien choisir, il faut bien comprendre. C\u2019est pour \u00e7a que les conseillers <a href=\"https:\/\/www.c.com\/\">CREDILAS<\/a> s\u2019engagent \u00e0 vous pr\u00e9senter et vous expliquer toutes les options de financement, quel que soit le canal par lequel vous vous adressez \u00e0 nous.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Engagement #2<br \/>\nAccompagner nos clients dans les bons et les mauvais moments,\u00a0c\u2019est smart.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u2019est quand \u00e7a va mal qu\u2019on a le plus besoin d\u2019un partenaire efficace. <a href=\"https:\/\/www.c.com\/\">CREDILAS<\/a> a cr\u00e9\u00e9 l\u2019agence de pr\u00e9vention au surendettement, et ses engagements ont permis de baisser le nombre de dossiers recevables Banque de France de 36% (soit 50% plus vite que l\u2019ensemble du march\u00e9 !).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Engagement #3<br \/>\nSimplifier et faciliter la vie et les projets de nos clients,\u00a0c\u2019est smart.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La technologie ne doit pas faire perdre en s\u00e9curit\u00e9 ce qu\u2019elle nous fait gagner en rapidit\u00e9. C\u2019est pourquoi quand <a href=\"https:\/\/www.c.com\/\">CREDILAS<\/a> met en place des solutions pour vous rendre plus autonome, comme la signature \u00e9lectronique par exemple, <a href=\"https:\/\/www.c.com\/\">CREDILAS<\/a> cr\u00e9e aussi des solutions d\u2019assurances e-r\u00e9putation pour prot\u00e9ger vos donn\u00e9es personnelles.<\/p>\n<section class=\"text-block \">\n<div class=\"section-container \">\n<div class=\"text-block__content list-wrapper \">\n<p><strong>Engagement #4<br \/>\nReconna\u00eetre la confiance que nos clients nous accordent,\u00a0c\u2019est smart.<\/strong><\/p>\n<p>La fid\u00e9lit\u00e9 ne s\u2019ach\u00e8te pas, mais elle doit \u00eatre r\u00e9compens\u00e9e. C\u2019est pour cela que nous avons cr\u00e9\u00e9 par exemple la plateforme collaborative MySo+, pour faire b\u00e9n\u00e9ficier nos clients d\u2019avantages n\u00e9goci\u00e9s avec de nombreux partenaires.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/section>\n<section class=\"text-block \">\n<div class=\"section-container \">\n<div class=\"text-block__content list-wrapper \">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Engagement #5<br \/>\nConstruire nos offres avec nos clients,\u00a0c\u2019est smart.<\/strong><\/p>\n<p>Ceux qui connaissent le mieux les besoins des clients sont les clients eux-m\u00eames. CREDILAS a ainsi cr\u00e9\u00e9 le CREDILASlab, une plateforme de co-construction et de tests qui implique les clients dans la cr\u00e9ation et le d\u00e9veloppement des produits et services de demain.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/section>\n<section class=\"text-block \">\n<div class=\"section-container \">\n<div class=\"text-block__content list-wrapper \">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Engagement #6<br \/>\nDonner le choix \u00e0 nos clients,\u00a0c\u2019est smart.<\/strong><\/p>\n<p>L\u2019acc\u00e8s aux informations est le meilleur moyen pour nos clients de comparer nos offres et de choisir la plus adapt\u00e9e \u00e0 leur projet.<br \/>\nNous respectons leur choix et proposons toujours une offre alternative.<br \/>\nNous sommes Smart envers nos clients, mais aussi vis-\u00e0-vis des obligations de notre march\u00e9.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/section>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_empty_space height=&#8221;60px&#8221;][\/vc_column][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-offset-0 vc_col-lg-6 vc_col-md-offset-0&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1523266532355{padding-top: 30px !important;padding-right: 15px !important;padding-bottom: 25px !important;padding-left: 15px !important;background-color: #efefef !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;60px&#8221;][vc_row_inner][vc_column_inner offset=&#8221;vc_col-lg-offset-1 vc_col-lg-10 vc_col-md-offset-1 vc_col-md-10&#8243;][vc_custom_heading text=&#8221;Le cr\u00e9dit \u00e0 la consommation et CREDILAS&#8221; font_container=&#8221;tag:h2|text_align:center&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 class=\"text-block__title \" style=\"text-align: justify;\">Le cr\u00e9dit \u00e0 la consommation :<\/h3>\n<div class=\"text-block__content list-wrapper \">\n<p style=\"text-align: justify;\">Facteur incontournable de l&#8217;\u00e9quipement des m\u00e9nages,\u00a0<strong>le cr\u00e9dit \u00e0 la consommation contribue de fa\u00e7on directe \u00e0 la croissance \u00e9conomique.<\/strong><br \/>\nEn France, o\u00f9 la part de la consommation des m\u00e9nages dans le P.I.B est importante, le cr\u00e9dit \u00e0 la consommation repr\u00e9sente chaque ann\u00e9e un peu plus de 7% du P.I.B.<\/p>\n<p><strong>Le r\u00f4le du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation est profond\u00e9ment inscrit dans l&#8217;histoire \u00e9conomique<\/strong>, comme l&#8217;illustre la l\u00e9galisation du pr\u00eat \u00e0 int\u00e9r\u00eat dans le code civil d\u00e8s 1804. A compter du 19\u00e8me si\u00e8cle et plus encore au 20\u00e8me si\u00e8cle, le cr\u00e9dit \u00e0 la consommation se d\u00e9veloppe, d&#8217;abord sur des mod\u00e8les anciens, puis sous la forme plus novatrice de la \u00ab vente \u00e0 temp\u00e9rament \u00bb et permet alors l&#8217;\u00e9quipement des m\u00e9nages en automobile, r\u00e9frig\u00e9rateur ou encore t\u00e9l\u00e9viseur. En France, c&#8217;est au lendemain de la premi\u00e8re guerre mondiale qu&#8217;appara\u00eet v\u00e9ritablement le cr\u00e9dit \u00e0 la consommation.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>A quoi sert pr\u00e9cis\u00e9ment le cr\u00e9dit \u00e0 la consommation ?<\/strong><br \/>\nM\u00eame s&#8217;il est difficile de quantifier exactement l&#8217;affectation finale des cr\u00e9dits \u00e0 la consommation, on peut estimer qu&#8217;ils se r\u00e9partissent en trois ensembles, d&#8217;environ un tiers chacun. Le premier concerne le financement automobile, le second l&#8217;\u00e9quipement et l&#8217;am\u00e9nagement de l&#8217;habitat, le dernier le financement d&#8217;autres biens et services, ainsi que la tr\u00e9sorerie des m\u00e9nages.<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">\n<div><strong>L&#8217;automobile est le premier bien de consommation<\/strong>\u00a0dont l&#8217;acquisition est financ\u00e9e \u00e0 cr\u00e9dit, soit en France trois automobiles neuves sur quatre et plus d&#8217;un v\u00e9hicule d&#8217;occasion sur deux. En moyenne, les Fran\u00e7ais financent 73% du prix d&#8217;achat de leur automobile, sur une dur\u00e9e moyenne contractuelle de quatre ans et demi.<\/div>\n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">\n<div><strong>La deuxi\u00e8me affectation du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation<\/strong>\u00a0concerne les d\u00e9penses li\u00e9es \u00e0 l&#8217;habitat (\u00e9quipement \u00e9lectrom\u00e9nager, meuble, travaux, etc.). Il existe un lien fort entre le march\u00e9 de l&#8217;immobilier et celui du cr\u00e9dit \u00e0 la consommation. Les m\u00e9nages qui remboursent un cr\u00e9dit immobilier ont d&#8217;ailleurs un recours au cr\u00e9dit \u00e0 la consommation plus important que le reste de la population.<\/div>\n<\/li>\n<li>\n<div style=\"text-align: justify;\">Outre l&#8217;automobile au sens large et les biens d&#8217;\u00e9quipement et d&#8217;am\u00e9nagement de la maison,\u00a0<strong>les biens et services achet\u00e9s ou souscrits \u00e0 cr\u00e9dit sont nombreux\u00a0<\/strong>et concernent tout aussi bien les \u00e9tudes des enfants que les loisirs, les grands \u00e9v\u00e8nements, le paiement des imp\u00f4ts, l&#8217;habillement, etc.<\/div>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css_animation=&#8221;none&#8221; overlay_opacity=&#8221;&#8221;][vc_column el_class=&#8221;text-center&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;50px&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;Nous menons la r\u00e9volution du cr\u00e9dit instantan\u00e9&#8221; font_container=&#8221;tag:h1|font_size:40px|text_align:center|color:%230d217a&#8221; use_theme_fonts=&#8221;yes&#8221; el_class=&#8221;text-center&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;20px&#8221;][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][cms_fancybox_single fancy_style=&#8221;style-1&#8243; title_item=&#8221;Customizable modules&#8221; option_type=&#8221;option_image&#8221; border=&#8221;1&#8243; link=&#8221;url:%23|title:Read%20More||&#8221; image=&#8221;255&#8243;]Quisque in neque a quam euismod[\/cms_fancybox_single][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][cms_fancybox_single fancy_style=&#8221;style-1&#8243; title_item=&#8221;Convenient Site Creation&#8221; option_type=&#8221;option_image&#8221; border=&#8221;1&#8243; link=&#8221;url:%23|title:Read%20More||&#8221; image=&#8221;256&#8243;]Etiam dapibus odio nisl, quis[\/cms_fancybox_single][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][cms_fancybox_single fancy_style=&#8221;style-1&#8243; title_item=&#8221;Powerful Options Panel&#8221; option_type=&#8221;option_image&#8221; border=&#8221;1&#8243; link=&#8221;url:%23|title:Read%20More||&#8221; image=&#8221;257&#8243;]Etiam dapibus odio nisl, quis[\/cms_fancybox_single][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.c.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/133"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.c.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.c.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.c.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.c.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=133"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/www.c.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/133\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4177,"href":"https:\/\/www.c.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/133\/revisions\/4177"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.c.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=133"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}